{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024621",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "마숑"
    },
    "text": "永宗島シーサイドパークのすぐ前に位置するマションは、様々な味の生豆を炒めて準備し、コーヒー豆が非常に新鮮でアロマが生きており、手作りでデザートを風味たっぷりの良い原材料で作りました。 ヒーリングカフェマションにお越しいただき、良い感性を感じてください。 営業時間は平日は午前10時から午後10時までで、毎週水曜日は定休日です。 祝日は午後10時まで営業し、週末も午前10時から午後10時まで営業します。 メニューは様々な種類のコーヒーを提供し、ブルーイングコーヒー(ハンドドリップ)とデカフェ(ハンドドリップ)は料金が変わることがあります。 ブラジルは4,500ウォン、ダブルショットは4,000ウォン、キャラメルマキアートは5,500ウォン、ブラジルは6,000ウォン、ダージリンは6,000ウォン、ダージリンは5,000ウォン、キャラメルマキアートは6,500ウォン、ダージリンは6,000ウォン、ダージリン·マキアまたは6千円、 エビアンは2,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "マションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は午前10時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "マションの定休日はいつですか？",
            "answer": "毎週水曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "祝日は営業していますか？",
            "answer": "祝日は午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "週末は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "週末も午前10時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "マションではどんな種類のコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "マションでは様々な種類のコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーイングコーヒーとデカフェの料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ブルーイングコーヒー（ハンドドリップ）とデカフェ（ハンドドリップ）は料金が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ブラジルのコーヒーはいくらですか？",
            "answer": "ブラジルは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダージリンのコーヒーはいくらですか？",
            "answer": "ダージリンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビアンの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビアンは2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 307
    }
}